Retour à une version de fin juin 2016 pour avoir des données de base sur le profiling à un moment où ça allait le plus vite possible.

Temps d'éxécution de la validation (85 testes) sur souris : 10.336s

analysis.txt : profiling gcc du même calcul que celui dont le résultat est en html, avec l'option de compilation Release et sans le profiling lazi.
